海外版企業微信英文名轉為「WeCom」圖避美封殺

微信捲入中美角力風波，內地傳媒報道，海外版的企業微信的英文名，已經由「WeChat Work」轉為「WeCom」，蘋果應用程式商店已作調整。報道說，據了解，企業微信更換名稱並沒有官方公報，改名被認為與近期美國對微信相關禁令有關。

中國又贏

仲寫住騰訊 你話呢

WeCum

美帝：你真係當我戇鳩？

以為改個名就偷到雞，有冇咁天真

蚛國人成日以為改左名就同自己冇左關係.....

之前:
武漢病毒 --> COVIN19

而家
WECHAT --> WECOM

你咁咪則係逼人唔跟app 跟公司

掩耳盜鈴

原來有公司版
應該後門嚴重過普通wechat
易有重要公司資料

中出全球

按現有機制收集，並非後門。

笑死
改名如果有用咁林鄭改名未

ban撚曬Tencent算數啦

個logo想扮google風

we cum

中國人用番飛鴿傳書啦

改做WeCum可以做埋gay友apps

即刻都係諗到呢樣

大陸人真係好撚天真，以為咁低能改個名就可以，都怪美國人太天真。

真係當美國佬傻架喎

咁都得？

支那人好中意用we chat 傾公事，又贏

Wecom(dom)

到變Tencent 變Hencent 又過骨

中國好撚閪利呀，小計一施，美國佬就眼睜睜無晒孚，中國又贏。

On9

華為用subsidiary同iran做deal都奶嘢
你we7改個名就得?

我都諗到呢個

傻人角度諗法

中企竟然唔晌應通訊內循環

WePorn 會唔會好啲

Tencent ➡️ Fifty-cent

支持轉名，再封殺再轉名，等睇全面封殺騰訊

支持改名「十仙科技股份有限公司」

到時直ban騰訊仲撚大鑊

某人改姓奠吧

無事了

Wecum

Com同cum唔同音喎ching

We cum =互射

勝利11人即刻去入境處改名應該可以避美國制裁

有左好多年

之前見到嘅改圖

原來改個名就唔同
唔怪得New Barlun係合法
中國又贏

我要玩wecum

又we 又 com

當人on9咩

WeCom(mit Suicide)

咁美帝直接封殺成個騰訊

改名Dencent又得
再改50 cents又得
終国贏撚哂

19同濕鳩都唔同音

COVID19

sellhk都有個app叫wecom😂

WePorn
WeLum

不如叫WePorn啦屌

幾吸引

一樣讀音、拉。

呢舊野 2年前已經有 on9

賣咗佢咪得囉

we cum lol

鬼鬼祟祟做中国畜牲

We are Comdon

串錯字

Is comming

當人弱智

張子強改名做葉繼歡

不如叫VX啊笨
反正全支那自己本身都係咁叫

支那真係當人on9

有腦

公司寫住騰訊
唔似WeChat咁公司寫WeChat

I'm cumming

人地Wacom 你就wecom

We cum together ...

小學雞都叻過你地，真係改名就得咁兒戲？

That's what I heard...

改左名 Wecom 架啦, Wechat 已經唔存在, 美帝無得再制裁

New 把撚 d frd

wecum

咁仲好,有晒理由ban晒全騰訊系列

搓那變支那得左

不如成個國家改名喇

有本事就連公司名都改埋

跟本係引美國ban曬騰訊

改左名就封殺唔到我

Tencent -> Fivecent

騰訊再改名做痰訊
又嬴

不如舉手話俾先生知算啦

比你打左先

右下角四色精子游黎游去
We CUM真係冇改錯名

推

WeCum，支那雞食洋腸神器

迎合美國
Tencent -> Onedime

當人戇尻

舉報

We are condom

WeCom = we are communist

我都係即刻諗到呢樣

支那係咪當美國政府on9

再搞D無謂野就成個騰訊封殺

好耐以前溝個鬼妹
成班友係game到召集去某城

條女問我係邊
我答：I am coming

成班花生友就恥笑你兩個係到cyber sex?

成間qq

咩公司會on9到用WeChat 公司版

¢50

You cum, I cum

幼稚到

on99
侵侵直頭話ban騰訊
唔係ban你一個app

WeShut

真鴕鳥政策，你睇我唔到，你睇我唔到

你可以話我矯枉過正。但cum係kʌm，而com係kɑːm

鴕鳥政策